男朋友靠賭維生，覺得好今日唔知聽日事

我同我男朋友岩岩一齊個幾月，起初見佢好似幾風光，又唔使咁做，以為佢係有錢仔所以先咁，點知最近先知原來佢係全職賭徒，靠賭維生，仲話想下個月帶我去美國拉斯維加斯旅行+賭錢。雖然佢話唔會點輸，基本上有好穩定既收入，但我始終好擔心，好似好今日唔知聽日事，所以諗緊同唔同佢一齊好……佢仲話帶我去美國結婚話美國我地先可以結到婚,你地點睇

兩個大男人又無話養唔到自己既。

我唔係男

咪傻LA…人地靠騙財騙色維生架~

你有冇俾佢賣出去打工？

唔會咁慘掛

有時去做下 waiter

佢點賭法先

This

買下馬 去下賭場拉下機咁
成日係到叫前唔知咩黑暗

我都諗起呢個畫面

幾好
兩個人一齊賭
一個買莊 一個買閑
實無死

佢咁樣衰唔會昆到人

我都想住大屋

你仲唔係男人

英文差 本來想打waitress

中左jackpot ?

起初見佢好似幾風光，又唔使咁做，以為佢係有錢仔所以先咁

死臭雞

幾時以下犯上?

呢到做咩變埋香土

我識朋友都係全職賭徒
不過有公司 公司會比本你玩
贏左自己抽啲 同埋會參加比賽

唔出奇
我有親戚都係靠賭養家 仲幾有錢添

佢唔洗做都有錢 唔係有錢仔唔通咩

男人老狗扮女人

唔明你講咩

我男朋友一係係屋企一係去賭 我返工個陣就唔知

戴返個bra逗住對肥仔波

我條仔要定期還錢

絕不工作

叫佢買三八婆 100張

你做咩鳩

要去美國先結到婚因爲香港有老婆

樓主擺到明貪錢以為條仔係二世祖先一齊 點知條仔係賭徒就想飛人 死港女

is

前途黑暗 不過之前先叫雞叫到人地送金馬先

係咪覺得條仔無上進心呀？

咪就係

臭

唔係囉 你伴侶日日賭錢你都驚

起馬要腳踏實地先啦

好耐無睇

Trader算唔算受薪賭徒

準備去打工啦

我條仔幾十萬啦 但唔會穩定

你返工佢咪叫雞攞金馬囉

老公叫先去

親子丼

唔信

賭錢唔緊要，最緊贏錢時要識收手，唔好大使一樣要慳錢，佢如果玩開熟手贏千零二千萬都夠用10年，好過你打份牛工

係咪成日俾收數佬迫到要搬屋？

賭真係類人類物

surely

之前有個男仔追我，同樓主相反係窮撚，雖然窮但我冇乜所謂嘅，諗住一齊啦，點知後來發現係個個月捐曬份糧比馬會個d負資產型，仲可以出街掛住玩馬會app，又問我買咩馬好⋯⋯個下真心反感

最令我反感嘅原因係因為我哥又係捐曬份糧比馬會搞到宜家翻唔到身咁制，仲影響到屋企⋯⋯所以我如果同個賭男一齊我驚遲早會爆

其實賭得叻冇問題，之前有個女賭神賺左一億
你一世都搵唔到一億

點先可以做到靠賭維生
今場羸咗下場又係未知數 除非開賭場啦
男朋友腳踏實有份工自己都安心啲 有冇打算同佢傾??

你阿哥姓化？

去美國搬大屋

不斷買前途黑暗

我老公話有隻馬叫前x黑暗 買親都然

唔知點同佢講好 我返工返到黎得個仔係到佢 佢就去左搵錢

屌，臭雞，
如果佢好似澳門洗生咁，睇你會會咁講
你日日水長流啦

你咁講玩哂啦

靠賭囉

你最終會一家齊齊整整

佢好快賣撚左你

咁我係咪要走佬先

成班跟車太貼

Cfu

唔係玩晒，呢個係比喻
你只介意條仔有無錢
正如你自己一開始都講，以為佢係有錢仔
先同佢一齊，到一齊左，原來得果幾十萬身家
買樓都唔夠俾首期，所以先想飛左佢
我唔講到洗生咁大，如果你條仔有一千幾百萬呢？
但佢依舊係靠賭維生，你一樣會水長流
結論，你係一隻死臭雞

宜家最終戰, 必睇呀

我唔係話多定少囉 係唔穩定 邊有得場場win

屌你老母老gay老

衰佬我有咩對你唔住?我機票都買埋 你竟然係度唱我? 我地分手啦johnny

借左比朋友

你對ada唔好咩?

唔係掛

佢帶你去美國學識點搵錢
之後你就感覺成個人生脫胎換骨

屌 前途黑暗

似係啦佢每日返黎口upup講呢隻馬

博一博單車都變摩托

希望係咁

成日貼呢d圖係咩意思

祖狗又扮女人

你男朋友日日去叫雞㗎，又送衫又送銀包
啲雞個個貪得無厭

我唔信

唔係，靠隻預支贏番黎

我都係等佢出完先睇
唔想等下停下

jm,我bf刀系靠賭為生，雖然系有公，但佢情緒好反覆，佢輸錢我會好驚

有公